前線抖下先啦好嘛？

現場屌巿民 一黎屌老母laser
Tg grp互屌

大家精神好崩緊

連踩幾日 仲要日撚日不停快閃 又行又搭鐵

我2日行左二三萬步 相信做roadblock/前線等等唔會少過我幾多

係時候放鬆下

可能你會覺得大事大非唔可以有一秒鬆懈

但充足休息先會對件事 有正面效果

記住係長期戰爭黎

最起碼屌到十月一呀各位

民意就係我地依邊 但大家可唔可以醒少少

抖你老母
一抖就比人清算
邊撚有咁多時間抖

唔冷靜 仇恨心態 會令你做錯誤決定

而呢啲決定未必影響你自己，都未必關民意事

係會影響手足安危，落單既風險

今日荃灣一直撚得好好

直至藍衫出黎 我地返去幫拖

刮唔到人係嬲

但講好2230走 真係expect走哂

唔走果班人數唔夠做乜都會柒

結個比人圍返轉頭 幾個手捉落單

係呀係捉到幾件扑得好撚爽， 但係咪要咁大代價？

我發夢自己行左跑左成日啱啱到荔枝角二分鐘又仆返荃灣幫拖

我覺得冇問題

但返到去跑左成個荃灣搵唔到係咪要走先

根本就積埋太多怨氣想出火

咪繼續咁囉

前線根本攰到仆街

再重演728連踩幾日後比人拉9哂囉屌你老母

完全唔會反省錯誤